Opendoor哭喪區

35.7@400 比翻錢我

老千股都買

原來係巴打幫我接貨，多謝曬

點解open z 2揀1都會揀咗呢隻垃圾zz

正常係

股數 @ 價錢

咁樣表達？

坐定啦

冇股數就收皮啦

股數要幾多先唔洗收皮？

Open都妖？ Z 兩位數果陣買就fat fat

冇樓主咁多一律收皮

輸到喪失表達能力

我代樓主收皮

今晚返去接樓主

得1％當我地opendoor股東乞衣

大家死哂未？

乜事今晚跌到咁甘？已經del左apps